---
author: krm
created: 2018-10-16
---
![se]
# Hur ska vi repetera kod?

Det kommer finnas många sammanhang då vi vill repetera kod.

  * Det kan göras på olika sätt.
  * Här använder vi en typ for-sats.
  * För denna typ förekommer i många olika sammanhang och kan användas till allt.
  * Men det finns några alternativ som vi ockås ska nämna.
  * I vissa samnahang passar det bättre att använda en funktion.




